幾時交稅？ 幾十萬人唔交會點？

想知 未試過唔交

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

大把儲備啦

出得黎果d 交得幾多稅
開飯都要靠現金卷

唔關交幾多事
係關點追討幾十萬人

有聽過依加佢會係銀行直接扣鳩你 同埋唔會通知你 待fc

當銀行死架

只佔10%影響不大